人在沙灣，今晚點過好？

人生路不熟，即該上黎求救

？

上到網？ 大場d 女先正

有上網。。大場有邊d?

Push

果邊d人話掃晒。無野玩啦

沙灣啲女走哂